唔講香港警暴，偽人咁關心動物，點解唔關心下武漢魚市場入面啲動物？

果啲動物唔慘？

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

關心嘅任務就靠曬你啦

澳洲燒熟可以食

武漢未食得

動物生於外國係矜貴啲

有冇list